巴打請入 皮膚護理

新手一問

唔係爛晒面 爆晒瘡
純粹有少少暗瘡印
同埋啲毛孔較大
成個感覺望落去 皮膚好似好差咁

試過幾隻洗面乳 便既貴既都有試
但係效果唔大 冇乜分別

有冇巴打知點樣可以搞靚啲皮膚

Push

出去做下facial?

但係會唔會太誇張 定係我大鄉里

我估應該係毛孔粗口加皮膚暗啞？

根主你呢D係日積月累而型成既問題, 例如毛孔大, 塊面好鞋冇光澤。
淨係用洗面產品一定唔夠, 平時洗完面用番岩自己既爽膚水同lotion。
仲有陽光猛既日子用防曬, 定期去角質都好重要。

我自己2個星期左右, 用酸去一次角質

我諗類似係呢啲 巴打都有？

大概明白 咁有冇話邊啲係可以明顯啲收窄毛孔？

我夜訓，所以有。
洗面奶既用途主要係潔淨，我自己會用緊膚水同保濕霜。另外，有時會做少少面膜去保返

其實我自己都想知, 去左角質之後就好似幫塊面拋光咁, 望落去光滑, 亮D, 幼嫩D, 但毛孔我都唔知點做, 睇下有冇人知

真係要飲多啲水 身陳代謝快啲印先會消得快
另外就係fu多啲保濕mask
你咩膚質？ 揀清潔，護膚產品都有關係

2-3日清一次黑頭，酒米
清完拿拿聲，用面膜補水（最好訓之前做）毛孔大原因係因為缺水

去暗瘡印用一枝叫bio-oil 屈記有得買 $200有得找
朝早同夜晚落兩滴手心抹落塊面到（記得洗完面抹乾）最起碼一個月keep住就退到印

飲食生活習慣：飲多d水，洗多d面，咪捱眼訓

利申；男，以上全部自己經驗

有冇洗黑頭好方法？

清黑頭最好方法
洗面用熱水（你有蒸氣機當然好）等毛孔擴張完之後用針壓出黎（好鬼容易就出）
壓完你個鼻就會得返個毛孔窿, 之後就保濕完成
初頭會好痛唔慣，慢慢忍下

黑頭貼=廢

要用可以用萬寧個隻黑頭膜（萬寧有得買$80）都清到6成（鼻翼位清得最好）最後都要用針壓埋個3成出黎

我好乾囉整係知 唔係好清楚咩角質甚麼甚麼的

可以一試

其實面膜係咪又係必須

Wuhu 感謝詳細意見

針係個啲黑頭針？

窮撚可以咩都唔做 凈用清水洗面 平常心就得 我以前都係成面瘡 點戒炸野點早訓飲幾多水都冇用 而家咩都唔理反而間唔中先一兩粒 皮膚左 但如果你想去到明星果種青靚白凈就唔洗理我

點樣用針?
我淨係識用手擠....

係
頭係針，尾係一個鐵圈
用鐵圈既邊位壓落去 （千祈唔好用針吉毛孔）
莎莎20蚊枝左右